人民日報—香港是個不肖子，找外人欺負自己母親後果自負！

繼續仇港

搵人欺負自己老母?
唔諗下自己做咗啲乜鳩嘢?
日日天價賣屎水比自己個仔嘅老母呀?
日日派黑社會黎斬自己仔女嘅老母呀?
日日用自己個仔黎逃稅,洗黑錢嘅老母呀?
日日搵幾十萬人上網抹黑自己個仔嘅老母呀?

屌 成件事聽落好符合蝈情
Typical華人老母

仲有呀 老母你個老母呀
無撚啦啦衝出嚟話人地係你個仔
唔撚係你養大架 同你冇撚任何關係㗎

如果照佢咁講 其實係佢拋妻棄子先喎 生娘不及養娘大 你仆街在先就唔好怪人咬你啦

無論睇年紀定係講養育之恩上，香港似係中共老母多啲 只不過個衰仔大份啲同埋夠惡搶埋老母間屋

生娘不及養娘大

香港開埠百幾年, 中共得70年, 何來母子關係?

宜家係中國打老豆呀
細個同佢供書教學
幫佢做開荒牛
有咩事地震水災又係咁倒水幫佢搞
宜家大左有毛有翼就係搞個老豆
等俾雷劈啦仆街

大英祖國

定死線
170萬行完之後政府有無回應啊?
無啊!!!!
死線 然後升級

中共認證 方向正確

後母 跟住比個仔屌
av情節 xd

呢個 父母 子女 既借代 唔岩
要正視聽

邊個是係外人呢呵

我係比外人湊大嘅，住嗰間屋係外人幫我起嘅，突然間嗰個喺我細個嗰陣賣咗我嘅老母出嚟認返我，攤大手板要我比家用，仲要亂立家規限制我講嘢同生活，日日同我講佢有幾偉大想洗我腦，日日帶佢啲朋友嚟搞亂我屋企，有啲搞亂我屋企嘅人仲會留低唔走要我養...
咁我都唔搵返啲friend底嘅外人返嚟幫手就抵我死啦

仔唔聽老母話視為不孝，唔聽話就打到聽話！

我係事頭婆養大架屌你老母

母你老母親咩 而家係自由民主問題 道德良知問題 中國人就係咁 鐘意咩都扣落倫理道

話自己係人老母 但係就連最普通嘅水都要賣貴人幾倍 仲要唔俾人cut 邊有人老母日日搵個仔著數

繼母

老母同個仔樣樣都講錢

咁咪將個仔趕出家門

係呀支那係香港人老母呀
所以班三毛蛆滿嘴噴屎話我地親媽爆炸果陣
係咪曲線支持緊支爆

淫人日報9up是常識